今晚落旺角踩場 有無巴打幫拖？

我個邊有百幾個

要多百幾人 有無巴打今晚無野做？

班馬都無人 連登已死

返銅鑼灣啦你

屌你老母你邊到架？我去旺角踩場要你批准？
1000一晚 撈唔撈？唔撈就死返屋企打飛機啦

黎緊

我想入元朗打烏鴉，有無興趣？

肥屍話打藍球

陳浩南死毒撚